啲狗係尖沙咀mtr抄人牌！

見到唔同位都有狗check身分證
一黎就問佢哋係咪香港人個啲 又問嚟尖咀做乜
然後就抄落本簿度
有冇人知咩事

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

捉學生定點？

講普通話啦屌

又製造白色恐怖怖

咦無cosplay喎

Push啲狗想點